{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092058426/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "버튼 장식 브이넥 카디건 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド8 secondsで製造したカーディガンであるFW23 / 323X5AAY1Aネックラインに沿って加わったボタンが魅力的なカーディガンです。 ボタンを押してVネックプルオーバーとしても活用でき、様々な上着と一緒にスタイリングするのにいいです。 素材はポリエステル78%、アクリル13%、毛5%、ポリウレタン4%で構成されており、洗濯方法はドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要であり、不必要な摩擦を避けるためにカバンの着用などに注意しなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要であり、熱気の近くに置いてはいけません。 水洗い時に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際もご注意ください。 敏感肌との接触時に肌の変化が起こることがあるので、外出時に注意する必要があります。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどのブランドが作ったものですか？",
            "answer": "8 secondsが製造しました。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "ネックラインに沿って加わったボタンが特徴的です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなスタイリングに適していますか？",
            "answer": "Vネックプルオーバーとしても活用でき、様々な上着と一緒にスタイリングするのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "ポリエステル78%、アクリル13%、毛5%、ポリウレタン4%の素材でできています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので、不必要な摩擦を避けるためにカバンの着用などに注意してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に取り外すべきアイテムはありますか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの注意点は何ですか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。また、熱気の近くに置かないようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの収縮や変色の可能性はありますか？",
            "answer": "水洗い時に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの色移りの可能性はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際もご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感肌の方がこのカーディガンを着用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "敏感肌との接触時に肌の変化が起こることがあるので、外出時に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 583
    }
}